有冇人成日幻想

有冇人成日幻想平時公司班女上司或女同事，做野時好嚴肅罵人又唔比臉，但對住自己男朋友老公就聽聽話，又或者幻想佢同男朋友搞野時幾咁豪放，可以點玩都得

@linus

竟然冇人幻想過